(轉換概念) 反對藍色經濟圈

敵人咁反對黃色經濟圈
如果我地唔講黃色經濟圈
改口話 反對藍色/紅色經濟圈
對家又會有咩反應

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴